hoofdstuk 13 "Ik wil het meer bewegend onderdeel van mijn verhaal.
Ik betreffen gebeurtenissen die indruk op me gemaakt met gevoelens die ik had, hebben me wat ik ben.
"Spring snel gegroeid; het weer was prima en de hemel wolkenloos.
Het verbaast me dat wat eerder moest woestijn en somber moet nu bloom met de mooiste bloemen en verspreidden.
Mijn zintuigen waren toegevallen en vernieuwd door duizend geuren van verrukking en duizend bezienswaardigheden van schoonheid.
